謝拉特算唔算係近年最成功既少帥？

上任十二場未輸過
幫隊波八年以黎第一次殺入歐洲賽正賽

元朗達sir吊打拉
50年第一次拎高級組銀牌

格流比佢教到洗腳

ching唔好狙擊利記ok?

拖舟

跣一次腳被人追擊成世

跣腳其實好少事
問題係佢跣走左個冠軍

屌奶星場波打9個都出到線

英超冠軍啫，歐聯都攞過啦，唔在乎呢d次等錦標

蘇超依啲垃圾就鳩數啦

人渣士去到都變埋世界級

渣土本身已經世界級

兩年前四，今年入埋歐聯 夠唔夠？？

德甲波我教都前四啦，同渣土謝四比

你啱 些超>拜超

拿高士文得31歲，現階段評價佢，實在太早了
等佢教埋RB再評價都未遲

突登喺打些路迪之前開post等人bin？

哥帥第一季
所有參與既賽事都拎晒冠軍

教到洗腳 有冇球隊唔洗腳？